喺中學女校做野，你問我答

同朋友傾計，發覺無論男同女，好多人對女校都好多誤解
有野想問歡迎留個言
其實我更想係搵到同行交流下

利申：
男，直
工作包括搞活動+做IT狗（講實質post，行內唔難起底）
關於學校獨有特徵嘅野唔答

有冇試過對啲學生/同事起色心？

圖？

同事少，學生一定有

有冇上樓梯時向上望呀

lm

冇，photo server已經大把野睇

繼續吹

報驚

冇可能無 不過好小心，預計迎面有人黎就唔會

死變態連小學生都唔放過

It狗你啲資訊今次真係有用啊

例牌問題
1. 有冇同女學生扑野?
2. 有冇同女家長扑野?
3. 有冇同女老師扑野?
4. 有冇同女校長扑野?
5. 有冇同女校工扑野?

男教職員係咪唔樣衰唔請？

歡迎問啲深嘅野挑戰，例如一般女校學生都唔會知嘅野

點解呢間學校有鬼妹

女校會唔會特別多TB

人工？
有無女學生引誘？

女校會請啲比較「特別」嘅男士嗎？

1. 有個等緊佢畢業睇下有冇機
2. 無接觸
3. 女老師係第個level，唔會睇得我地個grade上眼
4. 唔好50路
5. 無咁嘅需要

一年期exchange，或者係等外國升學，搵間local school讀住先

年代唔同喇，好多新阿sir幾靚仔，不過無料的通常做唔長

日日對住好難唔會
仲要好多唔會就住坐

Staff男廁有

間間唔同，我嗰間唔係多

而家好多聯校活動，識人易，TB已經冇乜市場，自然少人「入行」

多唔多短裙學生妹？

Hall監考，真係好易扯

入得hall考都係中五、六，裙短啲，腿長啲，啲女做起野上黎又唔係會理儀態

百幾對腿任你睇

多唔多男教師？

我嗰間高form多

爆少少：套裙本身就已經設計喺膝上，好難唔短

行情，你當3:1

老。。。

普遍係咪年紀大啲？

人工唔答，易估到post

有，有啲女好主動，你個樣正常，真係會送到埋口

Details

舊嗰批真係古靈精怪啲，矮肥猥褻乜都有

新嗰啲就好正常，我諗都睇校長/副校心態

念起都扯

IT都有得係HALL監考?

ok
即刻send cv

質素高唔高，食唔食得落先

唔係，老中青都有

學校係會constantly有人退休，有人入職

知有啲女校如非必要都唔會請男，但聽同事講，咁樣其實令到啲女更加癲

18區邊一區？

同行留名

聽落似係TA兼做埋IT野

你當我係負責兩壇活動

有啲第一次見面已經會刻意留耐啲同你吹水，拎contact

平時又特登同你講佢啲private野咁（女校女仔常用溝仔方式），再問你啲private野

約出街好易（不過好危險）

試過有一個係sell佢廚藝，整lunch比我食，又話上我屋企煮比我 真係好大誘惑

女校女仔其實係咪好寸

我唔exactly係IT

人一世物一世

歡迎交流工作/咸濕野

難過美人關
正啊

Staff 樓層有，班房層無

會否比人告如果真係食左

btw份工前景點

多唔多學生妹打底？

睇係咩學校啦

名校、直資嗰啲，家底好，係有自信啲，串啲

都有平民、屋邨女校

咁後生做tsso？

TA?

點解 點解 點解冇我份

食係咩意思先

衰十一，你唔洗喺教育界撈（入職要做性罪行定罪記錄）

溝/玩嗰啲，比高層/家長知道左投訴，都一樣會冇份工

識玩應該係等佢地畢業（嘗試緊）

不過同女學生出街嗰種偷食嘅感覺真係好刺激

有冇睇過啲學生嘅上網history?

餓你唔死，但冇得升職

除非去讀個PGDE，轉做老師

專登選女校sd cv?

有得昅無得食 唔係咁爽架咋
學校八成都係未夠秤
每日都要同自己o既獸性搏鬥 少d定力真係唔好做

多，反而低form少

但𥄫到你會覺得想洗眼

嘗試緊 磨牙

有無偷睇學生妹上體育堂?

唔exactly都比個range參考下啦

屌實好撚正
係我一定日日喺廁所打飛機幻想同學生妹扑野

唔會，一切跟pay scale，有規矩，係咁多就咁多，所以女校男師真係好爽

有啲直資pay高一兩個grade添

玩還玩 等佢地考完DSE先
唔好因為你o既衝動影響學生成績 前途

hea5hea

電腦室啲機有log，但唔會無啦啦開黎睇

有次係幫手查單訓導野先睇

但而家啲學生都用手機啦

有冇啲咸濕嘢講下？

份工同學生好隻豬你會揀邊樣?

無 其實係一啲緣故，所以入左而家呢間做

如果教書，我實會

有冇大波妹

出街偷食？
真係試過？
比佢撩先？
咁有冇同女學生傾曖昧野？
More details

多唔多學生走光？
有冇起學校受到咩刺激之後好想打丁？

無乜時間偷睇

不過你著得是正啲，唔好成個technican咁款，啲女唔會知你唔係老師個grade，你行去邊做啲咩佢地都唔會覺得奇

係咪等緊呢個畢業？

明白 我其實幫緊一啲學生添

以前做LAB TECH 要睇學會, 經常同理科班放工去唱K (當然係有男有女)
其實唔係單獨出無咩野, 1拖2以上就無人理你

唔hea，大部分時間occupied，但唔難做

有對象？發展成點？

請唔請人

啲學生妹會唔會入廁所傾殺男人嘅計劃

details 多甜

太多

今學年某日走火警完，過千人同時離開操場，我咁啱喺啲高form堆度行，左手右手隨意就掃到裙邊，後面啲女又迫你前行，撞住前面，好難忘

身變同眼前全部都係女嗰種感覺

留名

兩樣都想要 但真心，寧願唔要處。食豬有手尾

唔報死全家

梗有嘅 試過有個學生擺對野上圖書館個counter，我狂𥄫

我勸各位連登仔都係唔好ff咁多
上連登 勿認真

唔係呀，嗰個太癡身

而家呢個真心欣賞佢

咁都幾好

我嗰間冇咁開放，老師同學生校外社交，都似乎唔太容許

IT比較少見
以前中學 3個lab助理 成日被人踢去監考

唔可以話係對象 本來心態係咸濕玩下，發展成真正關係會有猶豫

發展到Whatsapp無所不談，約出黎、叫佢做咩都無咩問題咁

請留意明報jump

一開始真係會有獸性，例如想刻意安排同啲女獨處，同佢地出街咁，會幻想諗點樣氹佢地上床

但同啲女熟左就唔會，當然成日扯旗就在所難免

巴打幾歲?

學生就乜女都有

但會主動嗰啲，通常唔差

係, 搞完學會野5點半放工, 直接同班學生去玩

PANEL會叫你唔好玩咁埋?, 定你係名校會FEEL到無形壓力

果陣仲成日同2個幹示LUNCH (都係女), 其中一個依家做左我老婆了 你加油

Lm

單獨出街上cafe傾計、睇戲食飯有（無送佢地返屋企 ）
Whatsapp互相撩
文字冇曖昧野，我好小心
相處會有少少身體接觸

多，樓梯實有，hall監考有

入課室應該仲多野睇

有啲女真係好cute，你同佢地傾完計講完笑，放工回味會想打

90後

有個tb溝咗個女老師
我最近仲見到佢地係super market 拖手仔買送

一齊咗應該有4、5年, 個女老師都近4張野

利申: 女校

樓主係長工定只係合約？
如果係合約，小心呀，一俾人傳就好易出事，前途要緊

希望我都有你咁嘅一日 我覺得中學識女，真係真正識到個女仔係點，知道值唔值發展

個老師係咪都係女校

舊嗰代女校走出黎嗰啲，係唔同啲

明白

不過出事的話，無論長約合約都會剁你

睇黎樓主幾靚仔 仲要上屋企

個老師以前係唔係女校讀我唔清楚, 不過佢教家政
係幾淑女同有氣質

見工著得靚靚仔仔 大機會請你 定係
著到毒毒地擔屎唔貪食會大機會請你？

巴打見工係前者定後者？

點忍呀 仆街

留個名先

有無同同事討論女學生？
雖然話Miss 唔會理technician，但係有無後生靚女？
最深刻一次學生走光經歷？
女校多唔多紀律問題？例如女人之間打交、偷野、欺凌
係學生面前，老師都係叫你XX Sir 咁？定只係叫你個名咁唔畀面你....

只係正常，但算後生，無乜gap

同埋物以罕為貴

咁最後有冇上到

大個之後比學生妹邀請真係冇乜可能 有乜可能忍到啊屌

我係著得靚仔

女副校final in，有問點樣處理有學生追我（之後直接講contract）

睇你見咩post同見咩人，我諗高層嗰啲一定係prefer是正

Lab tech、tss嗰啲，就應該無咩所謂

可能係可能唔係

講到咁，仲唔係TA?
電腦科TA? 校園電視台TA？ STEM TA?

依加啲妹個個都出去媾仔啦
點會食自己學校呀sir

利申：中學讀女校 啲呀sir柒到仆街

巴打勁

毒撚唔明點先會無所不談

就算係朋友

但我係辭工先肯敢玩 , 襯未入世自己調教

有一個死黨，老啲，不過閂埋房門會講女講淫賤野

對話個結尾成日係「再講就扯行喇，唔講」

有後生靚女Miss，fresh grad嗰啲，不過八卦返黎，都有男朋友

最深刻走光經歷：

有個大波學生夠擔死著某闊領校隊運動衫同我釘board，又拮高又踎低，不斷露晒奶同腰，真係想拉佢入廁所

打交冇，偷野少，欺凌低form大把

又或者未到欺凌，搞小圈子杯葛你咁

我有搞活動，所以都係叫我sir，或者嗌mr.

熟嗰啲都識做，人前會尊稱，自己圍內就嗌我個暱稱

識望一定係望D 囡囡扎頭髮, 格甩底裝入去 不過好多未識剃毛

畢業就無校服玩

無緣grad din 但有處理過grad din相

化到馬騮屎忽咁都唔少

無啦，要長玩

啲女仔係咪純品啲

用碌鳩頂學生妹？

而家啲新阿sir都好靚仔

我唔係阿sir，同佢地少左層隔幕

已經知你係邊個

小弟愚見

唔洗扮勁扮風趣

多啲聽佢地講野，得閒又分享啲得意野咁

關係自然建立

到時你講咩鳩gag佢地都會覺得好笑

重點呢

見到都算索嘅，勁長手毛腳毛、真係有啲唔開胃

𡃁妹無計

而家興last day畫到條裙花晒 不過有實有替換嘅

一日要打幾多次飛機 以保持冷靜

係女校訓 你問我答

同男女校的差唔多，純唔純品同家庭背景關係大啲

當然，真係會有啲超純品嘅，但最後通常都keep唔住，因為要埋堆

想同學生妹熟，一定要戒猥褻

熟左先黎料

我同事心法

多唔多走光睇?
有冇女女借D意走光俾你睇

我講得咁求其都認到

有冇同男教師share server入面d J圖?
巴結男高層

要睇咩post喎

大路啲，都係做老師

或者做校工 識水電木工維修嘅男校工超搶手

估唔到你平時斯斯文文 原來係個咁嘅人

唔洗多，但要準確滿足心魔

電腦大把自己學校學生J圖

你個post係咪要有專業cert
eg. server/security/web

走光多，但睇多左冇乜感覺

睇腿就幾時都咁正

特登走光就唔會啦，掂下手碰下肩請你食波餅就有

我都係讀女校
其實唔係阿sir 就算後生都好啲學生好少會真係鍾意架喎
啲人多數鍾意阿sir 又多喲機會接觸有交流
Btw你有冇去過swimming gala

其實老師都access到album，不過啲相係我地揀過黎嘅

唔出得街嗰啲，我自己偷偷地back up

會自爆

1. 有個等緊佢畢業睇下有冇機

作為過來人
提醒你唔好對佢地太認真 玩下就算

想知咩係photo server

D咩便服日, 聖誕聯歡搵你影響一定COOL手請食波餅 以前都食唔少

唔覺得自己呃緊妹妹仔咩.....人地成世人男仔都唔識多個 第一次就俾你玩完就算

以前中學有個阿sir受歡迎到同佢影相要排隊

喺佢地眼中，我應該似coach多啲，可以friend嗰種，又成日一齊做野

同埋自大啲咁講，我有自己的qualities啦

有去，坐房做電腦計分，不過老實講，以鹹濕角度而言，冇咩好睇

巴打有無辦法share

唔覺 我本身好認真嘅
問題係18歲妹妹係唔會考慮未來

share左同自爆有咩分別

有swimming gala嘅唔係好多間架咋喎
小心自爆呀

明白

我都會幻想，佢升到U，眼界自然就唔同，到時關係就唔同

笑鳥
以我識女校有swimming gala都至少十間 全部名校

有無見過女學生唔著底褲返學？

通常fg嘅阿sir唔夠已婚阿sir受歡迎

屌 普通學校都有啦

巴打你個間係咪就算係學校官網都揾唔到學生活動相個間 揾極都揾唔到方法睇album

咪係囉 條友係咪叔父輩黎

唔同學校唔同做法

通常係set個network drive，等授權人士可以用學校機擺/睇/manage每個活動嘅相

亦都有學校直接用NAS做，普通人上網都可以睇到

做緊野既人溝學生妹難唔難

其他女會有

但而家target嗰個，係算成熟，唔係未見過男人嗰款

有咩方法可以識到D學生妹

係咩 我真係唔小心

其實唔係好明點解已經番工嘅人仲會簡中學生 你話大學生都接受到
中學真係除咗嫩口真係冇咩其他優點
個思想又狹窄 見識又少 佢唔會明打工仔心態同思想
加上一上到大學就乜都變喇

唉得3張圖…

屌西當然簡新鮮 仲唔夠？

冇

各有市場啦，不過我觀察，啲女對成熟嘅男老師係戒心低啲

有啲女係鍾情爸爸

係囉, 剩係嫩口仲唔夠 又易氹聽哂話唔會西你面

得sex 女朋友不了

溝女校學生好難，就算有機會接觸，話題都好唔同，唔易相處，除非大家有共同嗜好啦（知有啲學生男友係大人，玩同一個運動）

你肯唔肯100日200日咁同佢地儲火丫

如果我有錢呢
或者有咩場合可以識到佢地 一齊相處到

正常人，只能透過補習、義工服務或者興趣課程嗰類，真正識到女校學生

例如你去做AYP導師，就有機會

想睇
不過一開樓主就自爆

你有錢咪求期開間貢榮喜茶鋪, 請班PT學生妹咪任得你玩囉

有咩得意嘢可以講

你唔會預中學生同你分憂

但你同佢地講理想，講唔值錢嘅文化，有時佢地會仲明

感情可以係建基於付出。你幫得佢地多，都會有感覺

上到大學會世俗好多就真嘅

你同女學生出街係咪唔可以比其他老師知？
有無主動問過佢地拎電話？

呢個真
真心最快最直接最有效

呢d mk妹最易食

有錢，招下PTGF啦，不過要有耐性啲先識到真正學生妹

義工、興趣或者技能課程（做導師）

屌，up個d嘢唔能洗係入面做都ff到啦

真係揀唔會揀低form 玩就唔計啦

你又啱

以前返過part time，細公司

老闆請好多入世未深嘅中學生做part time

出得黎做兼職賺錢嗰啲 要玩佢地唔難

有個FD就係咁, 基本上成班MK妹都會個人崇拜個老細, 應該全部都比佢食過

如果我有錢 如果

一定唔可以，搏炒咩

通常係佢地有事要搵我，我比電話佢地

你依家target 嗰個女仔靚唔靚 有冇傾過鹹嘢

有無見過女學生 唔著底褲？
利申 以前係學校見過

邊會有D正既學生妹做PTGF 咪玩啦

講多少少都唔得？

老麥經理都食唔少啦, 窮有窮玩, 富有富玩, 無相干 總之有機會一齊收夜接放工既場合就係飛雲出場既時候

Band 3學校？

癡撚線成間學校都識你 點搏？ 陳永仁咁呀？

Ching experienced wor

巴打要小心，係到食盡量唔好係到屙，尤其你教育界個行頭咁細

有錢點會無得玩, 久唔久扮下好人收工請食飯, 一時請一班, 一時單獨請, 之後唔使教啦
真係玩到你性冷感都仲得 玩厭/唔成功, 炒哂佢請過另一批再接再厲

校工做唔做得過

唔係女神級，但放左頭髮落黎，一般IG少女咁，皮膚白滑

係佢問過我鹹野 好戇鳩嘅問題，太概係佢唔明女仔除左搞野，點樣有其他方法令男人射

你唔會明點解佢地係性點解咁無知

真心無

f 幾
點解我嗰陣讀女校 得嗰幾個呀sir 幾個都柒到仆街
有年個IT狗食咗我地學校一個好撚樣衰嘅F6 日日前後腳返學 但聽講隻IT 狗出面好似有正室 最後比人炒咗

你個post呢
IT底？

以前真係有 個tag未揚前，約過一個攝影少女，望住佢個樣同表情，係你射完都好快硬返即刻想再入過

細佬都會知呢啲女可遇不可求 我咁大個人都係試過一次

下年度請唔請人？

不能答

你指出街？

只能講，同𡃁妹出街，刺激，同自己學校學生出街，加倍刺激

犯罪心態

諗返起中學個毒撚it哥哥成日比人玩
無你咁好彩

人工唔高
要同阿姨共事
要做清潔
要擔擔抬抬

我最後係答話，你遲啲會明㗎喇

其實等啲女畢業先食未必行得通
上到u知道樓主只係technician/TA仲點會睇得上眼

工作量密？ 校工溝唔溝到女

有啲學校仲係嚴守唔請後生靚仔sir

100% IT狗應該都幾難食女，無乜真正相處機會

不過男人始終對學生妹有心結，係學生妹身型正常，點都會狗衝

因為無自信

我個同事（100% IT狗），好大支野，連後生老師都要恰

好易撞到架喎
同ex出去 係咁撞到佢學校啲人
真心想請教下係點避

多項技能底

你幾歲呀？諗唔諗住轉工？

佢地對人工高低仲未有概念。到時有左，而又知道我人工，就唔同講法喇

唔睇人工，剩係睇我做嘅野，都幾專業幾型架

唔會溝到 只會𥄫到，或者成為性罪犯

盡量去第二區

其實冇點避，每次會諗定原因justify點解會同學生喺街

目前未有人過問過

ching 幾搞笑， 加油

90後，冇乜目標，想創業多啲

巴打介唔介意講下學歷

而家讀緊中五中六都01 02年
唔會有代溝咩

如果樓主呢件畢咗業搞唔掂
咪越黎越難識女 個gap 越黎越大

學生妹係咪無儀態
唔剃格勒底毛？

有無試過發生咩事然後扯旗比佢地見到
最後點解決

三大，bachelor

你多啲上網就唔會 00後大部分認知黎自網上

同埋女校個生態係好緊密，佢地生活好多時都係嗰幾味，讀書運動技能，你熟呢啲，自然就有話題

係呀，到時只能透過呃呃氹氹，而唔係真正交心

烏低身會見到，大部分唔係bra，係個種有啲shape嘅學生內衣（唔知叫乜名）

據我理解，課室入面好冇儀態

格勒底毛少見，手毛腳毛多啲

engine 仔？ cs ?

早兩年試過溝D細自己N年既中學學生妹
真係貪嫩口同青春
但一齊耐左就真係會FEEL到有好大條GAP

依家都係搵返D同自己差唔多年紀既女仔就算

同佢地坐低做野有時會扯，但見唔到
淫賤起上黎可以一路望住佢地講野，一路下面舉旗
企係度時就會不斷行，借左腳部擺動隱藏同降壓

試過無拉褲鍊，啲女應該見到，但完全/唔敢提你。最後係同事見到提我

以前讀女校有個文青ta勁受歡迎
我同幾個女同學仲寫左聖誕卡俾佢加影合照

係咪基督徒？或者有冇試過扮基督見工？

有冇見過學生係班房睇鹹片

有冇試過比個樣唔掂既學生撩

唔係，扮唔黎，問你返邊間教會已經答唔出

非三大入唔入到去做

有學生用手機開AV比同學睇

佢地覺得係玩

我應該行呢個路線

又唔係撩嘅，但擺明想同你熟啲

我好仆街，為左維持親善形象，都唔會唔理

但深交可免

00 後一日到黑 snapchat 玩大陸app

睇你咩post啦

TA、TSS，啱學歷經驗就得

呢代對大陸嘅反感係低左

不過唔代表佢地認同自己係中國人

佢地似係只當大陸係一仲外來文化，同韓國、台灣個啲無乜分別，都係啱用就用

N年前母校有個阿sir衰師生戀被炒

講多啲咸濕野啦

講多幾單正既走光或者抽水經歷

好羨慕你

LM

呢代學生反唔反共

假設真係撞到你同學生出街，會有邊d原因做解釋

畢業之後聽miss講 有個似類你呢啲post既男staff同學生有路比人炒左
不過其實都有幾個大年紀既呀sir同以前啲畢業生結左婚

寧願約隔離校都唔會約翻呀sir啦，樓主吹大咗

利申 絲

你都講到明唔撚會知 咁點樣問呀?
我係女校做過野唔洗入黎呢個post睇啦

多唔多TB?

係咪長衫學校 佢地係咪會鬥快單手剝鈕

中學讀傳統既女校 全校嘅阿Sir年齡起碼40以上 後生既ta個樣又三尖八角 完全零幻想 又冇聯校活動自己又毒 唔好話男朋友 嗰陣連一個男仔朋友都冇

有冇試過用學校電腦睇AV?

樓主係咪靚仔

唔覺得而家呢個年代既女校女仔比以前柒好多？
對比7-8年前既中學生而家啲人個樣好小學雞
好重𡃁妹仔feel

份工點搵

當年應該堅持做老師作育英才

1 最親密同學生做過咩
2 學生有無send淫照比你
3 學生有無同你講淫野
4 多唔多學生做PTGF? 有無學生offer你服務?
5 有無見過學生係學校masturbate?
6 有無見過2位學生磨豆腐?
7 有無男老師分享同女學生扑野經壓?
8 以你所知，男老師試過對學生做過咩親密野？
9 有無學生用自己身體同老師扑野 以換取校內成績?

幫大家問

高汁

已經鎖定左目標

所以樓上咪有人禁室培慾羅, 亦有人打算禁室培慾

溝有婦之夫既征服感同吸引力係強過單身阿sir, 你搞錯哂

有錢唔會問呢個問題

點止

咁佢又唔似老作既

其實對低form有感覺, 個人一定係變態

香港都冇性教育, 老豆老母更加唔會教, 只有靠自己領會

你又知佢冇

photo server 係咩網嚟 揾唔到

我都有類似經驗
個女仔係中五，有次帶活動期間搶我電話黎入佢個電話號碼
之後日日Whatsapp 我，開頭都講下學科上嘅野
之後就係問私人野，又問我有冇掛住佢
平時仲要特登坐貼近櫈邊，因為我做個間係著長衫，成條大腿白雪雪係面前，加上我係腳膠
屌真係好難忍
後尾有同佢解釋返咁咁咁係唔啱架
死忍爛忍終於捱到佢畢業.....

又想請食飯?

唔係無儀態, 係唔識
多數

好似都係 佢比人玩左成個學期先夠膽同訓導講

畢業後升大學，咁佢就好快有男朋友了
同埋個時自己有女朋友，就唔想搞咁多野

不過不得不承認，有幾次因為帶活動而收工同佢出街買野，心裏係幾爽嘅
做學校試過被學生妹鍾意都算係一個成就黎嘅
但拍拖或者食就真係諗過先

冇發生事都會成人借D意玩你架啦

時間問題

文盲?

點知男校比offer

lm 搵工

屌原來d男IT咁鹹濕，想當年讀女校有同學狂追個男IT，條仔肯定好似樓主咁暗爽

大佬日日對住成班女 冇ff冇幻想都唔係正常男人啦

推

睇學校，某校換左校長後請左好多靚仔呀sir ，d女上堂專心左好多

我都有諗過係中學做it
不過人工冇得點升真係接受唔到
真係為左溝女而入去咁

新界女校？

其實如果樓主係廿中,四四正正,樣唔差,身型ok
我唔信全校都無一個女仔唔中招囉

呢條女,又大波,樣又靚
我係阿sir都忍唔撚住

內聯網

之後呢？

比學校啲人認到會唔會炒

而家驚唔驚

如果聽日返工校長/同事/學生開住個Post問係咪係黎 你會點答

潛定水

學生時期入過幾次女校 感覺真係好夢幻
但無任何豔遇
可惜無勇氣聊佢哋 個人又毒
羡慕樓主

女校欺凌係咪特別嚴重，例如會玩到除哂衫影裸照果啲，男女校多數冇去到咁盡

驚唔驚有心計好重既女屈你非禮玩下你

女副校final in，有問點樣處理有學生追我

你點答？

咸濕事件簿

有次活動，個學生睇唔明份文件

你當係說明書之類，有啲圖咁啦

我同佢搵左附近一個位坐低，並肩坐咁，冇枱

唔係坐得埋。佢左右手hold住份文件兩邊，擺左份野係佢大脾上面

我諗住逐part篤住佢個份解比佢聽，但份文件唔係好厚，第一下篤，完全feel到佢大脾個彈性，真係有觸電感覺

之後再篤左幾下，有啲係內側位，有啲怯，就主動拎起左佢份文件繼續解

女校，絕大部分政治冷感

你自己都答左啦， 咪就係嫩口囉懵銀。

比我就會答 : 拒絕啦梗係，再同學生重申返彼此係師生關係，再交比輔導組跟進學生愛情價值觀同期望。

1. 啱啱我地活動完左

2. 慶功，請佢（地）食飯

3. 我地本身識，之前同佢補過習

當然唔係完全justify到，但係叫做有啲藉口咁

講真男人對學生妹真係冇乜抵抗力

約隔離校就吹得更大啦

係假嘅話，都有啲蛛絲馬跡嘅

呢度咁多ching/絲，我講乜好快被發現

答過。唔多，呢個年代無乜市場

啲Miss正唔正?

而家見有啲學生都係咁 但總算有啲同伴咁

升大學，打扮下，會好啲

冇，呢啲又係搏炒

不過知有男老師用學校wifi上141

唔靚仔，正常樣

搞學生會唔會被炒？ （假設16+）

睇呢個post睇到扯

係女校返工，最驚遇到 D咩情況 真係遇到會點拆
一開始 D女老師會唔會同你講有咩禁忌

係男女校做緊，冇乜女係正

但有個中一妹好正，成米七又瘦又白，最近戴埋眼鏡

想問點同啲學生避嫌

有次出活動佢好想膊頭掂膊頭咁痴實同我傾計，後面成70人望住，我由中線一路移到過快線最邊佢都仲貼埋黎

嚇撚死

如果計高中，平均而言係細個左，因為冇預科，得中六點

已前考完會考，啲人感覺係老啲

明報jump有

以前中三中四啲女已經打扮到成個18-19歲咁

1. 巴士挨住坐

2. 冇。有啲著新衫相，不過應該唔係淨係send我一個

3. 唔會直接同我講，但喺我面前會同其他同學傾，唔介意我聽到

4. 唔知，係做都應該收得好埋。女校估計好少，男人都未見過，點會夠膽

5. 冇

6. 冇

7. 呢啲野幾熟都唔會講，影響一生前途

8. 主要都係PE老師。出下街打下邊爐玩好埋嗰啲。聽聞有PE老師定教練幫運動員學生拉筋按摩

9. 學內成績，唔會啦

有冇老師或學生食煙？

上完性教育啲學生會唔會問你實際係唔係咁

有咩可以學
入去都係為左hea加溝女姐
淨想hea咪去政府

咁有冇話易溝啲或者難溝啲

樓主

港女=港豬是常識吧

TSS正路無得升, IT TA就埋堆升老師

但我以前做果間有個位, 個TITLE係咩學務主任咁上下, 條友係TSS升, 做SERVER野/出監考表/安排人黎維修之類既工作 跟老師PT跳

你同樓主同校？
校內 server 都搵到？

中一你都搞

中一有米七既女，90%都係高瘦平，淨底個10%係食唔到既女神

唔使帶學會咩? 同D F5,F6幹示玩, 好過搞中一啦

內聯網會有唔出得街嘅相？
頂多係得平時活動嘅相

係咪港島長衫

陸運會一大堆唔上網嘅飛釘相

好多時都會影到走光相

校務處堆失物有冇咩寶藏？

諗都唔敢諗

水運會泳衣露 gap 形

大把band3既中一妹都15,16歲

上年有個轉校生成16歲，個樣擺明公廁黎 化妝翻學札個姑頭，半年就退左學

點為之公廁樣？

有冇諗過/驚過有啲痴線學生妹屈你非禮性騷擾果啲
因為我讀男女校都見過女學生屈男老師性騷擾

個格係典型mk妹，個樣成18,9歲咁，唔出聲唔應人

係大陸落左黎兩、三年

唔同女唔同喜好啦，男人都可以鍾意幼齒/𡃁妹/後生/人妻/熟女

完全明你感受 好似人生多左份缺陷美

IT界都多草食男，可能係我鹹濕姐

不過IT狗毒起上黎真係可以好變態咁

正解，有啲正常男人喺學校同佢地相處，其實都係一種社交訓練

等啲女聯校活動唔洗餓狗搶屎，畢左業面對男人唔會鵪鶉咁

TSS/TSSO啲位，你有學歷，就唔好做喇

純IT溝女唔易

冇咁變態

其實隻手掂到佢地，已經覺得幾high

諗起隻手之前嗰晚摸過乜

其實我估有人知，學生會傳

但我喺學校行為良好，是是正正，啲稻草未足夠壓死我住

睇av口味鍾意學校、學生、老師提材？

咩post？連登？我知有呢個網但冇上。手機都冇裝

知你仲咁大膽？

睇學校banding。女校平均而言，banding唔差

驚。之前講過整lunch比我食嗰個女仔，應該好強佔有慾，後來刻意慢慢疏遠

你估計有無師生戀發生緊？
因為你話請左靚仔阿sir

都係啲行野啦，保持專業距離感（呢個係老師朋友教我答），唔單獨相處，多啲一班人相處，比佢知我對佢同其他人冇分別

Fresh grad有啲幾正，有啲成個中學生咁

有冇見過啲學生上完PE就咁喺課室換衫

揚左，應該9成9

除非家長老師校長校董一致覺得冇問題，當然，或然率係負

樓主有冇見到d又正又狼死既學生妹？
見到仔就痴埋去又請哂波餅咁
多唔多出面有男朋友

同行 不過小學

You have ten seconds to save your mother.

最驚都係比人見到同啲女玩得太埋，或者啲女當住其他人對你做親暱行為

都冇得點拆，享受其中

同老師好少溝通，我死黨調返轉教我點鹹濕啲女就有

而家有啲低form係完全跑贏同級女仔九條街

身材正過高form，可能係混過種或者新移民

你真係要避，就直接同佢講話咁樣比人見到唔啦

啲學生真係對你好會明

大部分學校冇野學，maintain多過develop

學生貪玩食、帶煙有，真係煙癮重到學校食未聽過

有男老師會食「社交煙」，其他未聽過

根據我對學校活動時間表嘅認識，根本冇性教育

最多週會有個talk咁

睇你背景

你形象好，易溝，始終唔少都渴望愛情

但你被標籤左係毒撚，就點都冇望

如果係臭作咁可能仲好 完全冇底線玩女

相比男仔，始終少一份憤怒同熱血

特殊位，唔少學校都有

我都係特殊位

你畀連登仔做食條毛咩 前題你樣唔差 真正正常先有啦 連登仔做既話見到女都寒撚晒背 縮埋一舊唔敢直視啦

就係唔會有

因為已經比我地IT淫審處filter左

不過filter完我自己save低咁姐

平時活動，露腿露底大把

睇下係邊個影

利申：我有份影

我鍾意用部好舊的DSLR，因為個mon冇live view，只能用view finder，隔離嘅人根本唔知你影緊乜

最多係外套

都有PE衫，校服

好想偷

我諗老師會驚啲，太多野lose，變態嘅女可能特登想玩鳩佢地

好彩同得我做野嗰啲學生通常都係正常人

鍾意JC JK學生、校園、授業中

老師冇性趣

而家收斂左

但追求刺激呢家野，會上癮

單戀就好多（女戀男）

男戀女都實有，不過唔會知

好睇個老師有幾緊張自己份工

冇入課室，但聽同事講話有

不過係調轉，課室換衫上PE

兩者同時存在冇

請食波餅就好常有

啲女同你熟會主動癡埋黎，你箍住手就實食到

上網search其實已經唔少正野啦

一啲唔出名嘅學校，security好低

除咗搞活動/帶學會，樓主仲有咩機會有交流

小息路過會唔會有女仔撩鳩你傾計

Key word係咩

有，我覺得好好彩，可以閂埋房門任傾

唔洗屈住喺心

好慘都無犯法

其實大家對女校真係太多幻想。

女校啲女仔其實好粗魯

有心得些呀

黎問功課 佢地老師教得唔好

我免費補習咁

路過唔會，借啲以黎搵你就有

試下 google “photo station site:.edu.hk” 尋下寶啦

佢個老師知唔知
或者有冇主任級問過你點解咁多同學痴埋黎

真係唔係呀 好多鵪鶉咁

應該唔知

我唔係好多同學癡埋黎，只係熟嘅，真係好熟

係，不過好彩呢排冇幾可撞到佢

樓主有冇主動接觸過學生？

而家又正又熟都係女仔做主動？

知你好人, 成FORM就會黎借電腦用, 借PRINTER 印野 我剩係放囡囡入去, 仔仔一律叫佢扯

最緊要有短裙+白襪仔

唔係嘅
係正常出得街

不過咁多學校用photo station 6

如果果幾個熟嘅有上連登 咁咪大撚穫

如果聽日返工校長/同事/學生開住呢個Post問係咪你開POST 你會點答

做呢啲係咪真係會中意/對啲成績好既女仔有感覺啲，而平時讀書一般玩得癲個啲就冇咩感覺？

（不過我覺得讀書一般唔係乖乖女個啲正過乖乖女

佢都係it? 可以點咸濕

這些機會

一開始有，對靚嗰啲友善啲

後來發現會蘇你嘅自然會主動

唔蘇你嘅點溝都冇用

喺女校咁樣做，例如差別對待靚女醜女，咁偏心好快比人唱

邊啲女得

邊啲學生好玩

佢以前啲威水野

我最近啲鹹濕野

出去玩啲野

啱啱真係試下，filter啲小學同重覆results，發覺某真光都用

都幾肯定冇，同埋上得黎講，講嘅野自然有啲位做左修改啦

如上回覆

我已經隱藏左手機個連登app

唔同人唔同crush

我鍾意唔係女神嗰啲，乖但有個人特色

影合照必抽水 又軟又彈

佢好多理論 出邊溝唔少女

係咪專登揀女校做？
比啲女同學 yo 果時係咪好爽

利申 女校

學生唔攪得，咁有無攪女老師？

GAY佬死開

仆街仔

唉屌
班女一畢業就知唔應該放咁多精神落你條柒頭度
就係知男人咁撚想食學生妹先專請毒撚 / 呀伯咋！
長期冇啲正常人睇下搞到啲女 taste 差哂 又勁撚饑渴咁

女校就算肥/矮既男老師都大把女fans，送禮物送生日卡乜都有，毒撚溝唔到女想搵存在感真係好適合入女校教書，包你自信心爆燈

唔係，因為一啲巧合

爽唔爽都睇佢地係咩目的

借你過橋、無聊搵你消遣嗰啲，會覺得係煩

唔同世界，女老師唔會睇得非老師上眼

我又未到毒撚/呀伯嘅

我嗰間都好多正常男人，啲女唔係未見過男人

冇摸咁猥褻

只係啲學生通常鍾意企你左手前/右手前方影
你郁都唔郁，隻手自然就會HI到佢地個pat

女校男小薯揮手

有無女生喺女厠捽碟俾人發現?

不過係度食係度柯，好易岀事
你會長做呢份工？

樓主有冇試過喺女學生面前扯旗？
有冇俾女學生見到？

我以前係讀女校 睇到呢個post有啲不安

有無佢地嘅ig

如果佢拎啲背容 MATCH你 問點解咁似你 咁點算

有無野分享下呀

我暫時未聽過有學生會自慰
我諗呢啲嘢， 佢地個年紀，無人夠膽認

唔會啩, 無乜前途, 見步行步啦

實有, 只係發唔發覺到嘅問題
如果見到, 唔係太誇張嘅話, 我諗啲女都唔會太上心
當然, 無人會夠擔講

嚇親絲唔好意思

只能講十個男人九個鹹濕, 特別冇女嗰啲
女校入面嘅男人都係男人

不過男老師定力一定係最高

都話, 上得嚟講, 部分嘢已經修改咗 我都好小心

我估我識你 清是咪九龍塘區做

又有人係度認屎認屁

我自己都做過呢行

如果俾嗰啲仰慕你既學生妹睇到呢個post發現你咁鹹濕...

你問我答la

咁我知邊間了

中學都試過鐘意呀sir, 諗返起都覺得熱血

間間都係咁架喎
試過轉堂嗰陣換 換換下 下一堂個阿sir入左黎 跟住佢即刻出返去

做

1. 咩職位？老師 / TA / 技術人員 / 校務處 / 校工？
2. 講下一兩件學生走光經驗
3. 有無同事會同你談論學生？
4. 講下有學生刻意親近，甚至有曖昧行為既事
5. 女老師正D定學生正D？
6. 有無諗過點解校長會請自己？
7. 打算做幾耐？

1. 教畜

2.始終佢地無乜所謂，咁我都教過男女校，上常監考果d要望實望到，盡量望佢地d樣

3.成日，公私都有

4.我夠毒，乜都無，同唔會單對單，有咩事最少都叫兩個傾

5.實學生既

6.夠毒，肯定無殺傷力，多謝校長既

7.簽合約，每年都要傾，未perm

希望幫到你

係咪校長知道左 樓主就再上唔到水喇?

即係有冇食過女學生?

大把男老師食女學生啦. 好撚賤格....

不過我鍾意.

學生妹有冇請你食波餅?

咁最後有冇接受誘惑 ？

有冇叫D女學生幫你含? 同口爆

知唔知乜撚嘢叫嫩口. 未撚屌過學生妹同我收皮啦.

星期六日瘋狂中出不知幾撚爽. 嫩口又多汁.

哩D 女要出多D力調較下佢啦!

睇到扯哂
想問下 做老師食其他學校既學生 有冇問題

兩間學校都會郁你，你話呢？

唔會 我有保護自己嘅方法

入hall洗唔洗除鞋

唔理性咁追「夢」，係好熱血

唔洗 普通料

Ching有得入班房
同班女相處同一間房，得你一個男，attention喺晒你度，應該好正

毒都有殺傷力呀，我見我學校樣毒嗰啲，都有女主動去搵佢地問書，單獨嗰隻
學問好，都好吸引

呢排散學，好多admin野要趕喺老師放假前做好，尋日又放榜，多野做到一個點

答過，條女佔有慾應該幾強，我驚驚地，疏遠左

同埋有更好嘅target

得17分 我應該點好

其實由頭到尾都係暗戀/欣賞

成日同佢地坐低做野會FF 叫啲女輪流跪低喺枱底幫我，我就繼續同其他女做野

汁多唔多都睇體質。以前出黎玩，搞過有個𡃁妹，乾到好似老強佢咁，但佢話唔痛

揚左就點都死梗
暗中包養另計
老師人工絕對夠養住一嗰𡃁妹